求教復合

分開左半年，
佢講分手block哂所有聯絡
到依加都仲係好愛佢好掛佢
有冇人有方法復合

半年就放棄得啦

算啦 有幾多個分左手又真係復合到 又真係結到婚
可能你聽唔入耳
不如增值自己好過 或者到最後你自己都想法唔同左
根本唔需要依個人
係愛你既你乜都唔洗做佢都會番黎你身邊
唔愛你既 你做咩佢都睇你唔順眼

方法好多

但對你唔work。

你喊緊嗰陣佢溝緊第二個